很堅強 很堅強 很堅強

堅唔撚到啦屌

擋不來 分手如硬仗